-------
Файл 0001_base.sql обязательный
Версии миграции создаются в таблице version_migrate

----- применение

1. создаем файл sql по примеру названия первого файла (000*_.sql)
2. для обновления данных запускаем migration.php
